買左阿根廷2:0

生性啦美斯 唔好揸流攤

對面係克羅地亞喎

會唔會輸死我。。gang

你真係無改錯名

馬會fatfat

亞軍廷最怕泊大巴姐
克仔都唔係大巴隊
鬥攻未必輸

未必輸 但都難2:0 你話係咪

對面入波真係唔難

咁就要打過先知
不過以阿根廷牌面同今場非勝不可既戰意
主勝值得支持

傻西又捐錢

樓主睇到你呢番說話應該係好安慰